{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "지리산천왕봉야영장"
    },
    "text": "智異山天王峰キャンプ場\\n\n全羅北道南原市智異山路1241天王峰食堂\\n\n智異山天王峰キャンプ場は南原智異山路に位置するキャンプ場で、700㎡のこじんまりとした面積に破砕石サイト25面が造成されています。 サイトの形は中型テントと大型テントが張れる場所に分けられますが、中型テントの方は木陰があり、大型テントの方は陰が少なく日除けが必要です。 キャンプ場の下には水遊びに適した広い渓谷が広がっています。 水深が浅くて子供たちが遊ぶのに安全で、近隣に水遊び用品をレンタルしてくれるところもあるが、多くの人が使うには非常に不足しているため、直接チューブや救命胴衣などを備えていくことが推奨される。 ここは智異山天王峰ペンションと食堂を兼業していますが、ペンションは団体客も収容でき、食堂では地鶏の水炊きなどのスタミナ食メニューを販売していますので、お試しください。 民間で直営方法で運営されており、一般キャンプ場を利用することができます。 周辺の自然環境としては山、森、渓谷があり、直営方式で運営されています。 渓谷の水遊びや散策路も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "智異山天王峰キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "智異山天王峰キャンプ場は全羅北道南原市智異山路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプ場の面積は700㎡です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何面のサイトが造成されていますか？",
            "answer": "キャンプ場には破砕石サイト25面が造成されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトの形はどのように分けられていますか？",
            "answer": "キャンプ場のサイトの形は中型テントと大型テントが張れる場所に分けられています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の下には何が広がっていますか？",
            "answer": "キャンプ場の下には水遊びに適した広い渓谷が広がっています。"
        },
        {
            "question": "渓谷で水遊びをすることはできますか？",
            "answer": "はい、渓谷で水遊びをすることができます。水深が浅く子供たちが安全に遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "水遊び用品はレンタルできますか？",
            "answer": "近隣に水遊び用品をレンタルしてくれるところもありますが、多くの人が使うには不足しているため、直接チューブや救命胴衣などを備えていくことが推奨されます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には山、森、渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の食堂では何のメニューを販売していますか？",
            "answer": "キャンプ場の食堂では地鶏の水炊きなどのスタミナ食メニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "智異山天王峰ペンションは団体客も収容できますか？",
            "answer": "はい、智異山天王峰ペンションは団体客も収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 415
    }
}